見左家長之後，女朋友成日叫我上去食飯

拍左4年拖，第一之見家長，我請女朋友老豆老母出去食飯。

之後都有再係街食過tea咁。

女朋友成日叫我上去屋企食飯，我好怕..

1. 屋企唔大，入坐係到冇咩同佢屋企人講

2. 食完飯坐係到又唔係，幫手執野又係

3. 女朋友同佢屋企人講野，我又廢事搭嗲講錯野

所以我成日都推，出去食tea佢老豆就成日比錢，唔係幾好意思，又唔知點爭埋單；但我請就一餐比4、5個人，所以兩個月一次我都ok。

女朋友就覺得我唔想見佢屋企人。

唉，女仔上男家食飯，同男仔上女家食飯兩件事...

原來係咁得人驚㗎？
同我男朋友一樣 成撚日推 成撚日拒絕

無女朋友

有咩咪講 你係唔係男人黎 ?